PragerU係唔係最適合連登仔嘅YouTube Channel？

PragerU

右派頻道 經常屌左膠白左
親共和黨讚以色列
反Socialism Communism（仲唔係連登特徵？）
不時會請d出名保守派學者甚至官員來拍片，例如Ben Shapiro, Jordan Peterson同埋前加拿大總理Stephen Harper等

有無人有聽過？

難道無人識

push

唔係，尤其當講到耶教嗰陣

一個好好嘅channel,有曬翻譯
之前睇佢地屌女權睇到係咁點頭

幾年前已經聽過